英國國會傳召滙豐渣打 向全國人民解釋為何支持打壓自由

全國人大決定定立港區國安法，滙豐（00005）副主席兼行政總裁王冬勝表明支持，稱港區國安法是一個正確方向，穩定最為重要。言論令英國政界錯愕，質疑滙豐支持打壓自由，破壞法治，做法極不光彩，揚言傳召滙豐人員到國會接受質詢。

執政保守黨議員、英國外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）在twitter發帖文，形容滙豐選擇支持威權政府打壓自由及損害法治（back an authoritarian state’s repression of liberties and undermining of the rule of law），質疑做法違反滙豐自身企業社會責任原則。

外交事務委員會委員之一、保守黨的卡恩斯（Alicia Kearns）直言，會傳召滙豐及同樣支持國安法的渣打（2888），向國會及全國人民解釋（explain to MPs and the entire country）。

曾在貝理雅及白高敦內閣任職的工黨元老艾德思（Lord Adonis），直斥滙豐做法極不光彩（utterly disgraceful），聲言會向滙豐在倫敦的主席、行政總裁及滙豐主要股東提出疑問（I intend to take this up with the chairman and chief executive of HSBC in London. And with HSBC’s major shareholder）。

再玩多兩玩,匯豐個價又跌,廢老又要開記者會鬧港獨之父

香港班高層真係人頭豬腦 你估黨會保你咩
等比人炒

奶撻了

奶共奶得咁開心, HQ轉去上海啦

匯豐股價必定返唔到家鄉了
全沽入騰訊

英國都有黃色經濟圈

平保係最大股東之一...諗都諗到幫邊面

遷冊啦，反正主力奶共產黨

唔關事，係佢檔生意主力係香港

最。。。之一

匯豐同渣打心諗：英國佬你咁多年嚟都無出過聲，我諗住晒個冧，悶聲發大財姐

抵啦

貝萊德 1,455,510,209 7.03% 18/03/2020
平安資產管理有限責任公司 1,418,925,452 7.01% 31/12/2018

爭0.02%

今次玩咁大

我都打算cut bank account 同 credit card

唔傳召689有撚用咩？

咁鍾意中國
剩係做中國人生意啦咁你

入你老母咩入騰訊

咁多年來 都係得中國行戰狼mode 西方就永遠得把口紙老虎
咁係人係鬼緊係買中國怕 唔理你英美架啦
佢依家係估唔到連英國都同你認真起黎呀嘛

抵撚死，俾英國迫唔派息，再召上國會

英國佬係就取消689個護照財產先啦

成日係到吠

質咩詢姐，今時今日先知道中共係會浸蝕其他民主國家既自由仲覺得中共幾仆街都影響唔到自己國泰單野都仲未醒首相都中埋肺炎都仲未醒

繼續奶吖
你估奶共唔使負出代價

所謂最大其實都只係幾percent

方國姍飛去英國扮做野未

出年又唔派息

唔係black rock咩

匯豐打算撒出英國？

等睇佢哋點答

BlackRock雖然話就話係最大單一股東，但係其實咪即係啲基金同埋ETF揸住，基本上唔會決策。

hsbc hq咪係香港 chartered先倫敦

英國真係做野啦

匯豐同渣打：diu，你嘛一樣奶共，攞我哋祭旗

兩間HQ都喺London

渣打才無事嘅
大貓就仆街啦
總部喺香港

好似HSBC都一早搬咗去英國

英國發威了

Nope
HSBC is headquartered in London

平保一樣
董事局一樣無人
HSBC頭幾大股東都係呢D基金保險個D黎,都係渣貨做基金

匯豐轉中資，返上海老家啦
渣打就諗唔明，明明係英國同印度野，係咪都好想共享中國人既榮耀？

傳召689上去啦 仲好似拎英國護照添

你估佢哋冇著數咩，炒咗王冬勝，支共咪封佢做金管局總裁做獎勵囉

唔係滙控先係London咩
滙豐銀行係香港

On9仔

但英國國會應該會召見英國總行嘅人，無記錯係無能力召見海外人士

可以回到家鄉-上海

傳召埋陶輝 莊漢生

全球開花

Push

中資又唔同講法嘅，如果中央政府落Order，我相信佢一定會插手。

點保

應該門面功夫姐 叛國叛到咁都唔搞鳩匯豐點過意得去

奶出火

好波

要表忠，揀邊站了!

正

英國佬正式啟動咀炮程序

好撚正，真係撚狗咁撚
第一次見識到英國撚私人機構

莊定賢呀?
莊漢生係boris johnson wo

搬返HK 咪唔使煩

仲有Jardine呀
Jardine班老闆都係英國人

所有北水佔股其實9%唔夠
影響力有限
HSBC最煩係佢收入主要都係香港,而唔係煩股東有大陸哩

at least取消689同777家人既英籍

已決定cut撚咗HSBC份儲蓄人壽保

準備遷冊返香港啦

唔好忘記怡和喎

渣打呢幾日照升到把把聲

Ys sor

推

兩面不是人， 有人要落台

總部唔喺英國

匯豐，渣打，怡和
呢3間叛國奶共企業

2面都不是人

唔緊要啦，第時成為制裁銀行之後
會係市場上第2大銀行，僅次於崑崙銀行
都威嘅

之前唔派息 又話會有進一步行動
其實佢哋進咗未

Hsbc變sbc

遲啲要向IPAC解釋

左一巴右一巴

再嘈
人地遷冊

宜家明顯英國做野，點會仲忍你掛英資之名行中資之實

2018 年

我今年睇貝來德好似再多左

其實美帝先係持股最多

不過平保揸個個價位損手晒

公開binc

Mahyar Tousi 係最近好撚紅嗰個右翼評論人
佢都直接咁樣出聲

twitter link?

升到40蚊

平保係8x,7x,6x都有貨

無錢點飛呀
搞緊老破呀

連登仔愈燈愈有

罰你50億美元

姿態居多

都不會制裁滙豐渣打

好過乜都唔做咁解

但係可以轉去邊間

香港仲可以用咩銀行

後果自負

Citibank

Mark Tucker

牙勝

班高層心諗：屌你俾我抖抖下 英國呢頭奶到雪雪聲又無啦啦道德撚上身 煩撚過M come

但我諗佢地仍然係會寧願選擇企硬唔得罪中共
因為今次就算傳召 都預左佢地係用個套為安定繁榮而支持既狗屁廢話黎撚鳩人 因為一日英美唔對佢地做D咩 佢地都唔會受實際傷害
但如果唔同支那低頭 支那係會立即就搞9佢地
所以我勸真香港人都係放棄再用匯豐渣打

Citibank 襟錢會唔會好麻煩？唔係度度有

港共政府已經變咗垃圾收集站, 俾一官半職佢做囉

都係用銀通ATM襟錢姐

英國而家先知呢啲銀行俾攰那心滲透哂啦

係咪應該上去提提佢地撳走d 錢留番個ac 都好

嘈鬼咩,冇錢咪唔派lor

中共就係靠西方國家既政制系統漏洞上位的
世上冇完美統治系統 要公開公平公正 就要有證據
不能依靠直覺判斷 「覺得」就可以解決問題
咁咪姐係極權體制

依家係black rock, 美資

滙豐響英國沒市場

呢鋪奶支奶出禍
註冊地係英國仲奶支，等食制裁或者罰上百億美金啦

襟一皮野出黎慢慢用

對英國改觀了
利害利害

其實國泰我覺得已經係證據，只係對國家無銀行被浸蝕咁大鍋而已，但其實國泰都唔算細公司，都算中型吧係要巨頭先算證據

進咗棺材？

好肉酸

國泰係政治打壓 無庸置疑
但以公正角度 佢充其量都只是「妥協」
今次唔同 潛台詞係：「我支持極權」
但感覺呢件事最後都係會不了了之

大貓高層有幾個準備緊移民，搵齊料就督佢地灰。

英國戰力做乜突然高咗咁多

Penalty 姐， 你奶共賺咁多，扼殺人地的民主自由， 唔洗嘔返出黎

兩面不是人 係咪以為外國唔會出聲過問就敢爆響口支持國安法

有班on9又會走出黎話，搞黃圈算什麼革命

留名睇口交部話英議會干涉在華商業決定

HSBC同渣打喺香港點奶都無運行

唔該可唔可以幫手推
國際戰線新手教學：Twitter篇

其實支持極權來講國泰大鍋D，因為佢有實則行動支持極權，捉示威者出來，真正幫極權打壓民主，匯豐只係講佐一句唔跟英國政府立場既說話，無實則行動，都無能力阻止同影響中共決定，即係做緊佢甚至英國平時一直做開既野，結果忽然中灑伏咁

BTW我都覺得最後會不了了之

匯豐你班高層生生世世都做中國人啦

HSBC 想食兩家茶禮左右逢源

唔怕 , 支那人會頂實股價

意識形態力量>>>>>>行動
況且公司清算「罷工」員工屢見不鮮
即使係西方國家
只不過今次咁啱遇上政治議題
所以好難搵位入的

唔係清算「罷工」咁簡單，Facebook支持反送中都要死

今日升4% ， 好明顯有大水喉喉射住。

Good

今次正常奶共奶出禍，分分鐘美國制裁

連登仔話高層老公係手足 所以要撐

HSBC比我就撤出英國喇

支持

搵唔番果張圖

左一巴右一巴 又跌兩三蚊

whip harder daddy

S

國泰嚴重好多
又政治審查又以言入罪
hsbc最多係鳩up以為無後果

佢做撚左鍵盤戰士no.689好撚耐
依家交比d五毛做 好撚忙佢都

留得喺度有得揀咩你睇John flint同個亞太CEO走得咁撚急為咩呢

2面不是人

20蚊見

識唔識分HQ同regional hub ，香港總行=香港嘅country hq咋

訓醒未 當年洗錢/ breach sanctions喺美國雙開奶嘢都未比人釘牌，為你個香港制裁佢？唔好咁自大好唔好

deploy Hong Kong tactic

留名等睇連登仔遲下跪返獅子

依家根本唔係要殺左匯豐
係要佢take side

奶支無後果又有著數，咪間間都奶支

依家就係警告所有英國企業聽，奶支將會有後果

終於做嘢

上年有手足喺Twitter搞50cents4HSBC

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

我想發揮連燈既燈力啫

仲有white object韋華高

所以宜家英國要捉番佢過黎
咁叻咪係下議院講我地滙豐已經係中資公司

獅子一表態就算到爆,

罰佢錢啦

hsbc要還啦

貝來德係中共高層的，鬼老代持

唔好俾佢停

你估英國會點郁佢？最多換下management ，轉頭又奶過

兩面不是人，王冬勝支持，不能完全代表匯控

好明顯收唔到風啦，英美一齊制裁就好睇囉

即刻轉𨶙咗Barclays

HSBC: 因為RMB!

驚西，係香港，上海同亞洲先係搵錢基地。
英國班人都照奶

企硬驚西咩。英國佬仲奶得勁過滙豐啦。
英國吹水就叻，你嚇鬼呀，日必落廢國

哈哈

匯豐真係冇晒舊時上海租界同香港開埠初期果種霸氣

匯豐其實都好撚慘，豬八戒照鏡，兩面不是人

開佢拖啦，正L樣

移去英國啦

有幾慘？
同國泰一撚樣
你呢一刻怕支共、所以唔敢得罪北京
只要你無咩功能
對支共黎講你只會係一隻condom
到時就兩面不是人
你唔投共
最多短暫做少左生事
但全個西方民主社會會幫你

因為個西有味

燒一燒隻獅子真係有用

HSBC & Standard: Why? For money.

UK: Okay fair enough

又要罰錢了

因為一個商家佬奶共而用成個本身已經差嘅經濟作賭注

上到國會咪話黃生私人身份簽名囉

大貓一表忠股價即上40

push

英國好似比支共羞辱完狀態上升 返返去幾十年前

英國做野快撚左咁多

迫匯豐班高層炒咗Peter Wong個仆街先

揚言，聲言

快啦！

Punish HSBC , Fines

RMBC

買定花生

刀手到左中環控訴唔派息未

屌你老尾, 間間銀行都奶共, 我煩緊申請咩銀行拎1萬, 有冇人有推介

廢老：加快溝貨啦屌

可能英國果邊割蓆賣香港業務，個價又升

醒緊

垃圾匯豐 抵死

匯豐諗乜野
唔出聲咪得
好撚傻閪

哎屌，點撚好呢？繼續奶支先啦，最多咪制裁
黨重要啲

凍結星火戶口正仆街

我估係美國推英國咁搶口

大陸堆外匯儲備擺係匯豐 匯豐反咬共產黨都得啦

佢英文咁差
對住嘅人唔少都係Cambridge就Oxford
實俾佢地撚狗咁款

隻獅子燒左之後無好事發生過

星期一又升喇

遷冊去上海

父哥Bristol畢業

要多謝689呢個港獨之父